男朋友話要分開冷靜吓

大概一個星期前佢開始對我冷淡覆得好少好少 佢話佢好忙我理解 但係佢對我態度真係唔同左好多
最後佢話其實佢忍左我好耐 (我都知之前好多嘢係我唔啱) 話想分手 我喊住求佢 話我會改 佢話俾多次機會我 我以為好返啦 但係佢都係繼續冷淡我
最後佢話要分開冷靜吓 叫我唔好搵佢住 我想知咁樣係咪姐係代表玩完

似足我個ex，話好忙，亂咁發脾氣之後話冷靜吓
一星期後話想暫時分開吓，然後就分咗手

佢近排又的確係忙嘅 多功課 就黎實習 佢啲朋友又好似有啲爭執 同埋要忙抗爭啲嘢

我都好驚呢個係分手嘅前奏但係我真係好愛佢 如果真係分手我驚我頂唔順

我知我之前好鍾意發脾氣好任性 我會改架啦 我已經認定左你 係你同我講叫我唔好咁易放棄 而架呢

有冇人有類似經歷但係最後係可以開開心心咁一齊返

好想搵佢 但係尋晚打俾佢佢就鬧我

佢唔愛你架啦
放手啦

我未做好心理準備好難接受

我同男朋友試過兩個人都忍咗對方好耐
跟住忍唔住爆分手
最後我哋決定出黎認真傾下
依家都叫開開心心一齊返

不過自己硬係有條刺

分手同唔愛只係一個人嘅決定
話嚟就嚟 邊有得仲做心理準備
慢慢放低啦

我果陣都係咁
但後黎發現佢鐘意左第二個
一分開冇幾耐就同左個女仔一齊

我而架都好想同我男朋友傾吓但係佢話要啲時間 我應該俾幾耐佢好

btw好好珍惜你男朋友 唔好冇左先黎後悔

點解可以話唔愛就唔愛明明上個星期嘅呢個時候仲好地地
好唔習慣冇左佢

我相信佢唔係 我希望佢唔係

我求咗佢幾個月，有一齊返但feel到我哋之間已經有別於以前，最後都係分咗。

其實你係習慣咗啫人地講到要冷靜下 有幾何可以當無野再黎過對唔住講得有啲直 希望你男朋友唔係我講咁

睇得出你曾經好愛佢 希望你move on到

我都希望唔係呀希望佢真係因為近排忙啦

我知道你會睇到 之前嘅我唔識得珍惜你嘅好 我會改 我真係好愛你 我好想我地返返之前咁

完全訓唔到 一合埋眼就係之前我地嘅回憶 點算好

咁你想點撚樣，人地個陣對你好忍你，你又唔珍惜，自己攞黎嫁喎

樓主究竟有無諗過自己有咩問題？
當曾經嘅佢付出咗200%嘅愛嘅時候
連社交圈都放棄晒
每日都為咗你花心思 花時間

當依一刻 佢只不過想過翻正常嘅生活
有翻社交圈子 專注學業
樓主你仲chur住佢
佢對妳嘅好 唔係理所當然
妳唔珍惜之餘仲當成習慣
愛唔係佔有 唔係逼住一個人改變

愛情係令人盲目 妳覺得自己係啱嘅
佢永遠都鬥唔過妳

當初唔珍惜最後只會注定失去
後悔都冇用

我知錯啦
我而架淨係好想好好同佢認錯 希望佢可以俾個機會我去改

你屌得啱 我的確曾經好想完全佔有佢 希望我係佢嘅全部 好想每分每秒都見到佢 忽略左原來佢好辛苦 係我唔啱
我而架諗通左架啦 我真係好想搵個機會同佢講 我唔會再逼佢了 我會俾返多啲時間佢 但係我好想繼續留係佢身邊
我係抵死但係我真係好愛佢

我而架學識要珍惜了 可唔可以俾時間俾機會我去改
佢一傷心就會頭痛 我唔忍心再令佢頭痛了

不過多謝你唔知點解你令我釋懷左好多

同是天涯淪落人⋯⋯一開始我相信佢真係好忙 過咗好久先至醒悟 潛意識仲覺得分手=分開冷靜下 等大家成長成為更好嘅人 有緣會一齊 結果發現佢極速有新女朋友 即刻覺得自己蠢過隻豬
明明喺度計劃要結婚要買樓嘅人係佢 相處都不嬲都好好我自問幾年嚟完全對得住佢

如果你愛佢係冇可能唔識珍惜。你而家既所謂「愛佢」，其實係咪只係唔想冇左個愛你既人? 係你心底，其實佢係一個愛你既人，而唔係你愛既人?

力ching覺悟左就好 你會搵到一個啱你嘅人架

我唔想hurt你
但我經驗話你知 你要有分手嘅準備
我之前個ex都係咁 但我後尾都死纏爛打左2個月 每日都去佢樓下等佢
結果都係分
故事話比你知
唔愛你嘅人 你感動不了
我甚至𠝹手企圖自殺抑鬱厭食樣樣齊 最尾咪又係係度
依家都仲會痛 只係我已經麻木左
雖然仲會喊 但我信時間唔會虧待你
一齊加油

補充多句：真係愛你 點捨得成日唔搵你？
自己諗啦

咪當放過Break 搵大碌仔仔瘋狂仆野

玩完啦 利申試過

之前嘅我好鍾意亂發脾氣 因為我鍾意佢氹返我 令我覺得我對佢重要 同埋覺得佢唔會離開我 所以點發脾氣都冇所謂 唔記得左佢都會覺得累
我知大家一定想屌我話我幼稚 但係我而架真係好後悔 如果俾我黎多次 我一定會多啲氹返佢 多啲主動認錯 俾佢知道我都一樣咁愛佢咁在乎佢
係要等佢離開我我先發現原來佢已經變左我嘅精神支柱 冇左你呢幾日我個心真係好痛

已玩完

你要明白 有啲嘢過咗去就過左去
佢已經唔再屬於你
心痛係正常 但痛左幾次 就會麻木
呢個係人生必經階段

絲打 我都明白要expect the worst
時間都會俾你一個更適合你嘅人！

一齊加油啦

我都會咁諗 不過我相信佢而架真係需要啲自己嘅時間嘅

我初頭都係咁諗
但再想要多啲空間
都一定會想至親喺度
唔好再呃自己啦
利申：我同你經歷係一撚樣 我上星期正式分手

由佢啦 根本就唔珍惜你

多謝你屌醒我 不過我之前真係逼得佢好緊 我之前都對佢好差 唔識愛佢 所以而架咪當受教訓囉

係我唔珍惜佢在先 佢而架咁樣對我都正常

你千祈唔好咁諗
我之前就係太過自責 所以抑壓自己
放過自己
起碼你有為呢段感情付出過
大家開心過咪得

我女朋友都係咁 今個禮拜連返咗7日工 仲一路講緊話嚟緊放假要見 點知今日就同我講分開2個月先 話要搵返啲感覺 睇下仲有冇 話自己青春有限 話對我嘅感覺越嚟越減退 放咗工 諗返起嚟緊放假 我都要自己一個人頹 真係覺得好難受 但係佢就淨係講話唔見面 可以當係朋友咁樣text...我真係好愛佢

我都係逼佢 但係我出發點我係為佢好
只係佢唔受 唔係你錯啊

比時間自己放低 一個人唔愛你 你做乜都冇用
習慣一下冇咗佢啦 慢慢嚟

我冇資格講啲咩 只能講加油ching 至少佢仲肯覆你呀

一句講晒 唔好搵佢住
而家你搵佢講乜都冇用 佢一定覺得你好撚煩

你忍到既
一係佢會發現都係需要你 而最後主動搵返你
咁樣接住落黎一年半載都肯定好安穩（前提你冇做錯野）
又或者 佢會發現冇你都冇影響 從此分手各行各路
咁你長痛不如短痛拎返啲尊嚴

你糾纏落去既話 就算比你乞到 一年內都會再分手
一黎你會好冇安全感 疑神疑鬼 成日諗返呢單野
二黎你地依段關係已經唔平等 對佢黎講
你too easy 冇吸引力

我仲期望緊2個月後佢會搵到感覺搵返我 我個諗法係咪好天真

鍾意左第個？

知道了 多謝你
你呢段日子都一定唔容易 加油

我唔知道仲同我傾計係好事定係壞事 我淨係知咁樣好辛苦

分析得好好
係我冇用 我已經搵左佢 但係佢冇覆我
而架唯有係希望佢都仲需要我
但係一諗到如果佢話分手 佢有可能從此消失係我生命入面就想喊

感謝ching

我估唔係 我對佢有信心

feel到你個種辛苦 希望你地無論一齊定分開都可以有個好嘅結局啦

你唔明我講乜? 我係話，佢喺你心目中，其實只係一個愛你既男人 ，而唔係你愛既男人。

你自問，如果佢從來都冇氹你，你係咪都一樣咁愛佢，咁唔捨得佢?

我又係咁之後佢成日hea覆
一係就鬧 但我係完全無做錯過野
𣎴過後尾發覺佢中意第二個
當然佢無講到啦

會
我之前一直覺得同佢好夾 同佢一齊好舒服好自然 可以做返自己 同佢一齊乜都講得 好似soulmate咁 我都一直覺得呢個人就係我嘅終身伴侶 我覺得呢種感覺好難再有 所以我先咁唔願意失去呢個人

咁你點發現

咁你呢段說話有冇講比佢知?

有 我之前成日同佢講

女人好痴線

唔知點解直覺你係紅巴
多謝你嘅經驗之談 如果真係要我忍我估砍左啲手指會有用啲講笑

sorry囉

試過條仔又係冷淡，之後我發現佢偷食，我癲左玩9佢，雙方屋企人都知，跟著佢就死狗求原諒，之後都有時會嘈下，不過每次和解之前都會約法三章，俾對方知自己條底線同埋有咩做得唔做得，自己出街要講定咩事咩人咩時間（雙方都要）大家感覺對待平衡無尊卑之分之餘，都有自由私人時間空間，之後都無咩點嘈交

佢唔肯講點解要冷靜，就試1、2次唔同方法迫佢講，如果佢唔肯之餘態度又差左，咁就898唔好浪費時間，以為可以浪子回頭，我就仆街d 88之前玩9佢一鑊

恕我直言 我覺得如果對方有心想維繫
係應該開心見誠講哂出黎
唔傾下又點會知大家諗乜？
我ex都係咁 但而家諗返 覺得走得快好世界
Any肥 祝你好運

屌 大同小異 我個個係初戀 都成5年前嘅事 好記得係聖誕正日飛我 之後先知佢冷落我果陣去咗同mk妹飲酒 想媾人不過最後冇得米

約法三章幾好 大家都知道大家底線
我唔想逼佢 佢就係覺得我太chur

我都想同佢傾吓 但係佢好似真係好大壓力唔想我煩佢住咁 佢都開到聲話要啲時間 咁我咪等 我係驚無止境嘅等咋

好擔心
唔通佢而架都係溝緊女

有冇講過想冷靜幾耐

完全明白你感受
個陣我ex都冷處理段感情
直頭連「分開冷靜下」呢個階段都冇
話自己返工好忙 一直有心唔覆機 唔見人
搞咗我兩個星期 最後係逼我忍唔住講分手

雖然覺得對方講到「分開冷靜下」希望會好細
但真係唯有你忍住唔好搵佢先
話哂佢都比咗deadline你
你當遵從一下佢嘅意願 唔好太hush

如果一星期後 佢仲係無搵返你嘅話
你先再試下心平氣和咁聯絡返佢啦

咁就咪撚浪費時間，飛左佢啦屌，真命天子係彭軟硬咁點算女人青春得10年，我復合到宜家開始覺得有d 後悔點解唔識過新仔啊屌屌屌

same 我都係冇珍惜佢 Hurt咗佢
但已經返唔到轉頭
一直講做返frd 咁傾計
但其實真係傾得好陌生
返唔到去以前
樓主你cm講嘅嘢就係我呢個半月講嘅
個半月了 都仲係挽回唔到
我會繼續等你

佢冇講呀
一個月 好難捱呀 不過我都想俾佢自己唸吓 thanks

我會忍的希望到時佢會肯同我講返嘢啦

斷聯係咪真係有用
對方算係好理性
而我軟硬都試過
到而家個半月都冇起息
因為仲有keep住聯絡 (佢可以be frd)
但不時會示好

一定好難捱 加油絲打

我未想死心住 點講曾經都彼此相愛過 同埋我覺得我搵唔返一個咁樣嘅人了

祝你地有個好結局 雖然講就易 不過適當時候都要考慮放手呀

如果曾經試過死纏難打
之後冷靜咗一星期都冇搵
而佢都冇搵返我

咁應唔應該再用冷處理
定係keep住聯絡 (keep緊半個月左右但冇咩用)
已經分咗1個半月 好想你返嚟

加油啊樓主
天無絕人之路
船到橋頭自然直

我覺得男人過耐咗點都會回憶返
諗返你嘅好
但佢話要冷靜你就俾佢自己靜下
每日最多2-3個msg就夠
放心佢之後一定唔慣冇你
我前排已經係
除非佢係player/有新女

因為我Chur過兩次
最後冷處理咗一星期到 冇聯絡過
但佢真係冇搵返我
佢係好理性嘅人
所以我驚斷聯有反效果

１。你可能好撚煩
２。佢有第２個
３。佢比你煩撚到想分手
４。最後頂唔撚順壓力爆煲之前提分手如果唔係可能斬撚死你
５。如果唔係有第３者，希望你兩個都檢討下

始終感情無撚左，就係無撚左。

一齊左幾耐
幾歲？

斷聯只係for大家睇清楚自己感情
我自己對感情好理性
佢搵返我->happy ending
佢唔搵我->對我黎講都唔係bad end，長痛不如短痛，快啲重新出發

但如果好執著、好想一齊返既話
就要諗清楚，怕你失敗左會好後悔冇chur盡

但係個人覺得不溫不冷既相處最容易磨蝕感情
過左一個半月，你同之前都係一樣咁執著、冇減退？

係
男人真係冇咗先識珍惜
到冇咗先睇到佢對自己嘅好
係我仆街 自己親手推走佢
所以我真係願意等佢
到而家都係
只係近日大家朋友身份咁聯繫好辛苦

同時都係自省嘅機會#hoho
可以利用呢段時間諗下如果一齊返/下一次拍拖可以點改善
忍手唔搵係好難捱，加油

藉口啦
擺明想同你斬纜

感謝你

承你貴言 希望佢真係會唔慣啦
直覺覺得佢冇左我開心好多

一模一樣
無啦啦話分開下
一開始我都驚自己頂唔順

雖然到咗而家都唔係太頂得順
但係都好咗好多了

我依家差唔多過咗一個月都未又要生存
只好期待下未來會更好

有咩都可以搵我傾
啱啱發生同樣事嘅過來人

我已經學緊唔煩佢了
如果最後真係一齊返我都唔會再咁煩了
我認我係個癡線嘅女人

冷佢老母，絲下個更可愛

大把機會放心

我會好好反省吓多謝ching

我發現條女瞞住我用apps識男人仲要出埋街

我都想分手

對方覺得自己煩嘅感覺係好難受
咁你有冇咩打算？

如果佢真係想斬纜可唔可以直接講 至少好似宣佈死亡咁 唔洗我估估吓
而架每日都希望佢仲會返黎

原來有咁多同路人
如果俾你再黎一次你會唔會有咩改變 會唔會主動追返佢

我條件好差 未必有下個了

可能係同一個

我會飛佢先

遲啲你就會明

男人係唔會忙 男人越忙越會搵女朋友 前提係 佢真係好愛你

可以咁講嘅 不過我好唔想放棄
佢俾左咩迷藥我食

可能響抗爭中搵到真愛，但唔係你囉，祝福佢。

係。軟性分手。祝你未來會找到一個更好的人。

因為你令到佢好辛苦 忍唔到落去 就係咁簡單 成日話咩唔愛就唔愛 好似係人地錯咁 大佬 你估你睇緊愛情電影咩 好心反省自己有咩問題先 同埋得把口又唔改都係無用

男人廿歲邊有咁快定 （玩夠）
利申

如果佢因為咁嘅事而放棄你
咁你係佢心目中都唔係咁重要

愛一個人唔會想佢唔開心

分手其實得壹個原因 就係唔夠愛
所以你同佢遲早都散

如果係你話分手先
君體就要掉轉

呢個唔洗忍啦 可以分手

真
忙嘅時候 一見到女朋友就開心返

Year3?

係 如果佢放你喺最高 就一定搵你先

佢自己都有同我講 話冇之前咁愛我
個吓個心想爆炸

放手吧啦 仲後生搵過個

好啦

屌 我個EX 同你一模一樣 講真 事後睇返我嗌分手係人生中其中一個好好嘅決定 我相信你條仔都準備係咁 因為真係日日都過得好撚辛苦

咁樣已經好了
我個個 講都唔講
話遲啲再算
然後喺IG close frd話我煩

藉口姐！肯定有新一個
放佢走啦，下個會更好

如果係分手咁點解唔可以直接講

佢搞到我嘅人生崩潰左
學業冇晒 朋友冇哂 錢冇晒
精神支柱冇
每日行屍走肉咁 完全唔會期待啲咩

但係又一樣要過

比佢冷靜下 耐左就收皮
點都要捉佢出黎見去傾

唔洗驚...肯定係...唔好問點解...

唔想你咁痛苦
等你慢慢掉淡

我知道我好多缺點 我都要佢忍左好耐
但係冇諗過個轉變黎得咁快姐
我真係會改 好想證明俾佢睇

有幾差

因為佢唔想做衰人。如果係有第3者，答案就更明顯。如果冇第3者，純粹係2個人相處問題，而佢開口話忍左好耐，咁即是已經想分手好一段日子。

咁呢個人俾唔到好嘅生活俾你，早d分手放生你更好。趁後生，大把機會。

唔想做衰人嘅自我感覺良好...就這樣
妳有第二個的話佢就可以話係妳出軌...對佢下個講佢有情傷...

我明嘅
所以我而架只係懷住一絲希望 希望佢有機會返黎

感情問題我一律建議分手

我都唔知 但係唔通真係等到佢講個冷靜期限先問佢想點咩
佢又未玩夠 而家有返機會去玩 我覺得佢會寧願繼續玩都唔想定落黎

我已經唔求佢擺我係最高 唔好唔要我就得

可惜對方只係逃避問題 一傾又話”唔知呀 比我靜下啦”

溝你個陣咪咁講

算啦 留喺度咪又係當你雞咁屌 屌你屌到悶都係會走 擺明出面有第二個或者唔鍾意你了

我希望冇第三者啦
佢將啲嘢屈埋係個心度唔講 突然全部爆發之後就話分手
佢之前有講過少少 我有改過俾佢睇 但係佢就會講 「我唔覺得你有好左喎」 好心灰意冷
不過只能夠講我唔夠好

exactly就係咁

你講得好狠 我寧願真係我自己問題都唔想佢係有第二個

如果佢唔肯呢
如果佢唔肯係咪唔應該再逼佢

問題從來唔係獨立嘅 而係環環緊扣 你自己有問題 造就更多嘅問題 去到最後 問題已經唔只喺你身上 我當初都係成日發脾氣要人tum 搞到另一半頂唔順 分埋手 咁下次有機會咪醒定啲 控制好自己脾氣 人要進步向前

好忙好忙 會唔會忙到食個飯whatsapp講兩句都唔得？
(經歷緊 雖然佢會覆)

如果係仲愛，就算幾忙都唔會唔理你，搵個第二個啦

我前度女友當時就係咁 一模一樣既說話...
寧願你真係大膽d 放開d 直接同佢講好過
死症黎

可以試下由見面轉去打電話
盡量都唔好text msg

總會遇到欣賞自己既人呀，留返D錢花係自己身上，扮下靚

有冇比佢屌過? 幾歲?

我都試過 3年幾入面應該loop左好幾次 最後一次ex真係狠心唔要我 仲要whatsapp講冷靜之後消失 話同我一齊係計時炸彈 再一齊就再爆 話我冇了解過佢 自己覺得男人講得冷靜真係冷靜 不過多謝佢唔要我 我宜家搵到個會肯定我嘅男朋友 樓主比啲時間自己同佢啦～

我明啊
其實明知唔搵好過搵
搵完佢佢又Hea我 搞到我唔開心
不如唔好搵話唔定有日會搵反我
但係又忍唔到手好想搵

借口來姐，可能搵到個新

知唔知亂發牌氣真係好撚煩

加速段關係完結

抵啦

咁而家咪比時間你準備

我之前都有差唔多情況，其實當你另一半太多野做 太忙既時候。你最好比啲時間佢，你可以試下等到佢冇咁忙先再搵多啲佢。如果唔係佢會覺得好大壓力。你可以同佢講下 話佢知你會等佢，等到佢冇咁忙。依段時間係難過啲，但過咗就ok 。但你記住真係唔好係依段時間係咁搵佢，依個係你可以做既方法

其實你對佢索取咁多 佢只會覺得攰同埋無力
好簡單講一句 你宜家就係 失去先開始想珍惜
男人表面上同你講無嘢 但講真 邊個男人會將自己軟弱嘅一面比你睇到
唔係得你會心痛 只係佢唔想比你知 佢已經崩潰
佢要時間 係因為佢仲有愛 你地之間經歷得太多喇
你唔應該喺到聽人亂講 懷疑佢有第二個
因為佢掙扎緊 驚你會再次咁樣對待佢
驚你只係匱乏 不斷佔有佢 chur住佢

呢個世界冇話邊個冇咗邊個會唔得嘅……成熟啲啦

拍拖分手好閒唧，淡左就淡左，冇左岩岩拍拖果份熱情就差唔多玩完，唔好勉強，搵個真正愛你嘅人

識左第二個

冷佢老母

佢可能有另外一個女仔目標，你們以前有甚麼相處問題？為什麼你不對？

我覺得樓主要有心理準備，我之前同你一樣以為冇咗佢唔得同埋好鐘意佢，所以死就爛就，佢發脾氣我氹返佢，我發脾氣都係我氹返佢

後來當時佢話冷靜吓，我都比自己冷靜吓，然後先認真諗拍拖同愛人都唔係透過死就爛就就可以維繫得耐

我以前都同你一樣亂發脾氣、唔識珍惜人，但而家慢慢學識咗去付出同遷就同體諒所有野都係經歷過然後一步一步咁去成長，而家都遇到個自己鐘意同算係夾既男仔
某程度上，我係幾感激我個ex同我講分手嘅，唔係都唔會有而家既我同遇到而家呢個男仔

苦口婆心咁同樓主講，經一事長一智呀，知道今次衰邊，如果好彩既你男朋友接受返你同返你一齊你就要對返佢好好同珍惜佢，如果touch wood正式分開，下一次要知自己衰邊提醒自己唔好重複錯落去呀

比個擁抱你
無論結果點最後一切都會好
當然希望絲打最後同男朋友修補好關係啦

方力申游得快因為下體大

重新開始吧

我原本好心急好想佢快啲理返我不過我而架知道要俾啲時間了 多謝大家

我而架知道架啦我唔會再咁樣

收到！
多謝你

知道了
我冇懷疑佢有第二個 我信佢
不過我真係唔會chur佢了我知道咁樣佢會辛苦
如果真係有幸一齊返我好想佢多啲講佢自己嘅嘢 唔好積埋積埋先爆
你講嘅嘢好empowering多謝你

多謝你
如果佢返黎我會對佢好好 不過我都會做好心理準備架啦
你嘅故事好motivating 最緊要你冇將呢件事當係悲劇仲要帶到嘢走

多謝你清水健

怪唔得我游得唔快

同我傾下計

我每日都會send幾句whatsapp俾佢同講晚安我唔敢send得多 驚煩到佢 不過佢冇覆過我

四日了佢都係一句都冇覆過我

到底我仲應該等幾耐

佢連我電話都delete埋 咁係代表咩

我仲未死心好想一齊返 但係我仲可以做啲咩

佢要冷靜 你咪比佢冷靜 由佢話要冷靜果下 姐係佢已經諗好左可能冇你佢會過得更加好 。你強求唔黎 你逼得佢好辛苦 真係愛佢嘅 就算真係分手 當放生翻佢 如果佢真定冇左你更好的話

分手既前夕
算啦，咁樣應該無得兜

我都冷靜左兩年

咩都唔做就係你做最好嘅嘢 比時間佢亦比啲時間自己吧

理智同我係咁講 但係真係好唔捨得 身邊每一樣嘢都提醒緊我佢曾經出現過 好辛苦
我真係好蠢 我仲好希望其實佢仲愛我

你係邊一刻知道佢唔會再返黎
中途佢有冇搵過你

真係好難受 已經唔記得上一次分手係點樣move on到

以為有塊西就可亂脾氣

我曾經都經歷過 日日望住佢但佢已經唔屬於我 眼淚唔受控制咁流 完全無法正常工作 係好辛苦 但係要慢慢去接受 你需要時間

唔好作賤自己，學下愛自己先。

sorry係我太任性

巴打都一定唔容易 我都會慢慢努力

我已經努力抑制左自己好多日了
但係每日一攞起電話都有好多嘢想同佢講

唔敢同朋友講 驚自己一講就喊 又驚佢地講嘢難聽 忍 得呢度可以講

我係絲冇架喇 你係佢心目中應該已經由100分 跌到幾分 唔好再作賤自己了

其實可能人地講嘢難聽 先屌得醒自己呢

我ex 都係咁
分開下個"下"字係冇意思架

但係你越搵佢，你自己越hurt，惡性循環。反而你轉移下注意，行開下又好，學下新嘢又好，可能到時佢想搵你而你冇時間理佢。

我知佢唔鍾意我啲咩 我會改如果佢返黎我一定好好珍惜佢

有冇諗過其實佢比過好多次機會你 你次次都係咁 佢對你徹底失望先想離開你。。。唉

多謝你嘅意見 我而架日日都冇乜胃口 又訓唔到 我都想搵嘢做吓

我知其實我係抵死
我淨係想知佢點諗 到底佢真係需要啲時間定係想直接分手

有啲人唔想做衰人就係咁
ex飛我嗰下都話俾啲時間佢諗我地以後點 冷靜下先
結果一去無回頭 已經過咗年幾
好快睇清佢 放低咗 後尾追咗個毒毒一排 依家同佢幸幸福福
同現任都試過佢壓力太大有嘢唔開心要冷靜，冷靜咗幾日驚我亂諗就搵翻我
依家有時都會嘈下交但互相氹下就下咁 希望可以長久
希望樓主都可以遇到個好人 互相珍惜

我以前都試過好似你咁，學樂器同學語文，好有用，可以轉移注意力，瞓唔到背下生字，好快瞓得著。

我已經亂諗左咁耐都係冇理過我
絲打好好彩
祝你地繼續sweet sweet

對吾住 但佢已經吾愛你 ⋯加油啊

你係咪識佢

女人就係咁，唔到分手都唔識改，
一齊返都會有條刺，放手算啦。

吾係 只係我都有相似情況過 我明白個個感覺⋯

由佢開口個刻已經知

冇

講真其實只係習慣左大家係大家身邊，到你用啲時間習慣返自己一個嘅時候望返轉頭就會知其實你自己都已經冇左當初個種因為鍾意佢先一齊嘅感覺好耐好耐

所謂冷靜其實就係係呢段’’冷靜期’’入面佢睇吓佢自己搵唔搵唔到新歡

搵到你就拜拜

搵唔到咪暫時同返你一齊先囉，不過好快佢又要再冷靜吓架啦

你仲記唔記得當初嘅自己係點樣？

我前度就係話一齊咁耐佢不斷咁改變自己去迎合我，慢慢慢慢已經唔記得當初嘅自己係咩樣

醒吓啦手足

明白
一齊之間太多回憶 一下子化為烏有係呢個感覺好難受

多謝你我會慢慢拉返自己出黎架啦

ex早幾日話要冷靜
我即刻同佢分手

咁決斷嘅
一啲愛都冇啦咩

做女人=聽話+服務好

要你含就含，唔好駁咀

先留到男人

然後一個星期後同左第二個出pool

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你話過唔洗忍嘛

唉 最不可靠是愛情
我應該有排唔會再拍拖

加油啊

我明白你想用盡方法去挽留一段感情，但希望你唔會犧牲太多而忘記咗自己

咁你更加應該諗下點樣可以改進自己先，到你好左就自然有女仔鍾意

唔洗一星期，第二日就見到佢識女女啦

屌那媽巴多謝你
多謝咁多位一齊屌醒我加鼓勵我
我原本個心真係好亂好亂 每日都歇斯底里
不過我而架決定順其自然 唔屬於我嘅始終都會離開 我會自己搵嘢做吓架啦

好老實 時間可以淡忘一切
我被人帽左成年 最後3角關係搞左3年
最後選擇放手 成個人好似解脫左

恭喜你 祝你可以苦盡甘來

我估應該係 當你人生好充實 充實到唔得閒諗愛情嘅時候愛情就會出現

睇吓咩年紀囉，我自己覺得如果26歲前A0我都可以接受，不過如果26歲後都仲係A0就真係要諗諗計，費事到時有窿都唔識入

Trust me, 你呢種想法有好多過來人曾經用過嚟安慰自己

對女人有陰影了

仆街
分咗個半月了
一直有keep住追返
但都唔見成效

好驚嘆凍同時又驚做嘢會更反感

太多選擇…人係花心底

所以話唔結婚唔生仔…玩完就算…

我都唔再chur佢啦 如果真係需要冷靜嘅話 格硬一齊可能更差 慢慢黎啦ching 呢段時間搵多啲fd陪吓自己啦 我都係咁

樓主同佢相處係點，成日好chur佢痴佢定係佢成日痴你但你會發佢脾氣？

搵個前線勇武巴做男朋友啦一定會幸福好多

我做左依樣野超過5-6次啦 每年佢既生日聖誕 我去完旅行番黎手信都做足但未有突破進展... 以為好轉左又冇好轉過

啱啱同前線巴分手，點睇

佢之前真係好痴我 但係我成日因小事就發脾氣嬲好耐

佢都係呢排日日都擔心緊佢會唔會出事

我作為一個男仔，如果我知你未放低而又同你講keep住做朋友其實我只係想睇吓可唔可以將我地段感情昇華變做SP only

唔好做到自己咁cheap啦，你試吓用報復嘅心態去轉吓形象試吓唔好搵佢，你會行得舒服好多，不過你要預咗有真係完全分手嘅可能性

我明 我以前都好痴佢，依加覺得... 要愛下自己多啲，唔想成隻狗咁

冷靜完了

咩意思
BTW生命可貴呀ching仲有好多手足未放棄架

每年等左幾耐

兩年多d啦 下年7月尾就第三年

之前次次都係咁講？
但有無改？

我已經盡力改緊 我知我未做到最好但係我努力緊啦

如果之前次次講完都無改
或者只係好左少少
我覺得你今次都係會一樣係咁
如果我係你男朋友
一樣會分手

知道
自問唔夠好令佢滿意 所以我已經做好心理準備了

哦sorry，咁你已經冇機會了

咁你又奇撚怪啦，又要傷人又要想復合咁就唔抵幫啦

Same here

你本身係咪脾氣唔好要佢就哂你果啲
如果係 可能佢忍左好耐只係係一直唔察覺唔去改

點解

睇返大半個月前先問我愛唔愛
又話好想變返以前咁

依家就話要諗要靜要抖下
一直冇答一唔一齊返
態度冷淡咁

我就係 一次又一次 佢心淡
叫我唔好等佢 佢寧願單身去玩 不過我唔想放棄

你已經由前男友降職變咗做兵仔

話時話點解你哋會分手嘅？好想知而家嘅人咩原因分手

咁男人又點留住佢愛嘅女人

柒頭皮
錯完先知後果 too late
呢種人唔值得原諒

分開冷靜下 何日至會說的話

依加先見到呢個po
你同佢依加點樣？

一齊咗幾耐？

出去前線搵佢啦

試過斷聯4個月之後搵番我
到宜家其實都冇追我時咁熱情
成日都好忙咁 唔知點解變左好似我主動
要迫佢先有得見咁 但見面時佢又好熱情 感覺到佢對我好好 我都唔知算係點

我知道啦

冷靜左兩個星期左右啦
佢幾乎冇理過我 我keep住每日send兩句嘢俾佢睇
我應該繼續等定係直接收皮
其實我知道冇機會了 但係我真係好想一直等

我驚佢只會覺得我阻住佢
佢話需要時間呀嘛

知道了傻妹

唔知點解覺得你好似有啲辛苦

我試過成功係返埋一齊
不過我係男
仲有機會
呢排有冇面對面見過

冇
WhatsApp都唔覆點見

真係好辛苦
佢好似逐少逐少將我係佢生命中減去咁
但係佢仲係我生命中一大部份
行過嘅每一條街都有同佢嘅回憶
我真係好掛住好掛住佢

打電話約佢啦

我唔敢
佢近排一定忙緊發夢啲嘢
應該唔得閒同冇心情理我
呢個我可以理解 但係希望過多排可以啦

今日係我生日佢乜嘢都冇同我講
我唔expect啲咩 但係一句生日快樂都好呀
定係呢個係要我死心嘅意思

有第二個啦

屌你，人地對你好又唔撚珍惜，你唔珍惜緊係走啦，係到嘈乜鳩

同意

樓主 我同你好似

我係三四個星期喇

兩個禮拜前話要分開冷靜下
上個禮拜五就同我講分手

樓主而家點

可能倒轉諗 個男仔同你嘅回憶已經愈來愈模糊
或者直接啲講 以前嘅回憶已經唔可以再令佢感動
有冇巴打都會係咁 我想控制都控制唔到 日日見又點
種感覺仲愈來愈疏遠 ...
點都好 樓主加油 要好好珍惜自己

改你個頭咩 飛得你就知你改唔到啦

都有啲架 我都唔知可以點

樓主生日快樂

我知錯 我想有多一次機會對佢好

大家加油

佢中間一直冇理過你？
我諗平常心掛 如果佢唔係屬於你嘅 再lur佢返黎都好 佢始終會走 可能你好快會發現冇左佢仲開心呢

失去聯絡兩個星期 樓主接近崩潰

冇 佢冇搵過我真係點Lur都冇月手

需要時間淡忘你

老實講，講得出呢啲其實都算係有決心想同你分手

兩個星期，都唔短時間，一定會覺得好煎熬...
有冇機會約到佢傾下啊？就算要結束段關係，都要有個交待架

佢掙扎緊 千祈唔好放棄 佢好驚再受傷害（各方面）
雖然有愛 但係佢好驚

咁係呢個時候應該真係比空間佢定繼續搵佢

知道
我有冇啲咩可以做

我同樓主差唔多情況
不過我就一齊左6年幾
男朋友話我地性格唔夾 呢排好冷淡咁
尋日都有出嚟 佢都間唔中有一兩句搵我
但我知佢最近做野唔開心 我都唔敢點搵佢
唔知點咁 好似番唔到以前咁

同樓上差唔多情况
不過我就一齊左4年幾
冷淡左一排
女朋友話我地價值觀唔同
上星期有一日，送佢返屋企，到佢樓下佢就開始講......
試過揾佢面對面講清楚
最後佢都係不變，選擇分開

我快啲，1號冷靜，8號就分了

真係搞唔掂了，我三年幾

明白你

神奇地喊左一晚就無事
仲要無unfriend佢

明明個心好痛，生活唔同曬，但冇表露岀來

喊咗兩個星期，今日睇佢ig少咗幾張我同佢既相佢係咪已經放低咗

係，我屋企人屌9我唔識笑，呆滯咁款

就黎痴線，所有野好似冇變，但其實已經變左

Same ，屋企人叫我開心d，哈

之後先會出事呀，唔係神奇

我未分手佢都del左我d相la
我諗係佢覺得可能唔會再復合先del掛

我都係一晚，就係咁先死，明明應該係日日喊生喊死咁先好，但點解要收埋自己既感覺

你d情節咁似我個ex
絲打要學會放手 迫得太緊 只會令人反感 對方想冷靜下 係想諗清楚大家之間既感情 比多d時間人地

未分手前都成個月無見過
我諗我都習慣左無佢嘅生活

我個ex手機相有冇del就唔知..但最後一次見佢手機wallpaper變翻做手機預設個啲, 我就打死都唔會del⋯⋯回憶黎

十月都仲係keep住見..
無咗佢真係成個世界都是灰色的

唔知有無收埋
但我完全無想喊生喊死嘅感覺
反而日日沈迷睇其他靚仔

分左手，但佢冇del ig相，以為有希望，揾返佢，面對面講，但結果冇變，其實佢想點

我分手都del左大部分
回憶太美好就move on 唔到下一個階段

希望呢個真係你自己

不如咁諗
可能佢唔記得del姐
無話要復合呀

。。。。

太遲啦

唔知呀
不過好平靜

完全明個感覺 好似發左場夢 未覺得原來係真

如果佢淨係del 合照呢？

好似我咁，回憶留喺度

回憶真係好美好，但好多野都改變唔到

好多人都陪你行事同一條路

我建議你唔好抱咁大希望啦

有一晚飲醉訓左，起身果下，以為一切冇變，但5秒後就諗起，一切已經完左，好無力

我咪淨係del合照..無樣既仲係到

你係講分手果個？

所以我寧願del曬佢
可能時間會令我唔記得呢d回憶呢

我都唔想咁諗

講真，由冷靜期既第一日開始失眠到琴晚，一開始會夢到佢同佢一齊做未做既事，近呢幾日就少咗，但都係會紮醒起身個下心跳得勁撚快，成日都標冷汗everyday

好難的。。

唔試下點知呢

加油呀，頭先聽咗首明明，佢突然講咗句，到底係回憶唔比我走，定係我唔捨得回憶

唔好諗咁多啦傻豬
你就算為佢咁辛苦佢都唔會知
亦都唔會心痛你呀

慢慢黎啦
佢既然想走就俾佢走啦
佢唔捨得未又係最後分開左⋯⋯

成個生活環境都有佢既野，共同回憶。
唔想諗都唔得

係呀,好明顯有第二條女或想溝第二條女。

成日見到啲得意野cap低左諗住sd比佢 一打開whatsapp先發現我再搵唔到一個理由sd出去
個下個心痛左痛

但如果係咁你未move on唔到lo

我相反，佢成日都會share d得意野比我睇，之後我覆佢。
現在乜都收唔到。連我sd野比佢都冇睇冇覆了

分開左一個星期，我又唔係電腦，㩒個del就可以乜都冇

我諗住比自己任性一星期 就算單機我都照sd 以為會排解到自己掛住佢個心情
今日試左次 點知試完個人好似更加清楚有啲野原來已經同之前唔再一樣

有d野，唔同左就真係唔同左，即使日日做返平日即行動/生活

既

認真.一齊左幾耐。對上一次搞野幾時

啲人成日話心痛 到呢家先發現個心係真係會那住那住咁樣痛

慢慢黎啦
要堅信下個會更好

搵定第二個啦

唉
岩岩提過同樓主情況差唔多
我就6年幾 對上一次我估兩星期前

利申：絲 真係唔知男人諗咩

我明白 但始終接受唔到
一齊咁耐 尋日講性格唔夾 大家都冷戰緊
但明明幾個月都無咩野
唔知係咪時間耐左會平淡左 似屋企人多d

我以為平淡係正常，但其實可能係自己懶左

暴風雨既前夕

多數都有第二個

都可能係
同時大家工作都忙左
唔得閒花太多時間

Ig fb一樣會咁

唉

我知架，我明架

係，當你自己一個既時候就會痛

事實係真係自己懶咗

所以只能怪自己，冇付出100%去經驗段關係

經營

佢出軌 完

只可以講你知錯得太遲
不過佢講得分開冷靜 唔係一黎就分手
你就趁呢段時間好好表現 唔好煩佢住
一個星期我諗差唔多
不過睇樓主你就真係好撚chur住你男朋友

冷靜得都無好野 冷靜一個禮拜之後就分咗手

樽頸位。一齊耐左悶。放大你缺點。引致分手。多數變左心

多謝你

平時出去同班朋友食飯係人地面前扮到幾無事都好 一諗起佢個人即刻連聲都唔想再出

應該係耐左悶

真心 通常都散硬
如果佢決意分開
你只能夠好好反省 認真改善
唔好重複犯錯 好好去愛下一個

我無論幾時都係咁

悶.點解悶阿.我自己都係咁.一齊七年.都要放手.有時有比較先會引發悶既諗法.無左拍拖果種新鮮感

同你情況差唔多不過係女方
感覺慢慢開始疏遠
開始無嘢講
最後都無左
但我真係好唔捨得
可能我條件唔好做得唔夠好

只可以話自己做得唔夠好

佢肯唔肯舔閪先

以前自己會成日感覺係比佢主導
所以我比自己困住左
乜都唔夠膽做 問

最後見果日，佢問我，點解唔一早問，一早講

我以為我已經清楚明白，以為自己可以承擔到就唔需要講

以前試過幾次
但我唔鍾意 所以一直都無再有呢個舉動

我個感受同你一樣
乜都畀佢主導

我中間有試過被其他男仔追
但始終好似我對其他男仔都無咩感覺

樓主而家點？

等緊囉 不過我做左好多嘢黎分散自己注意力 所以我好返好多啦

咁樓主仲愛佢？唔會淡咗咩

身邊周圍都係佢嘅回憶 冇咁易忘記 同埋分開越耐越覺得佢之前好好我都唔知最後會係點 唯有keep住提自己平常心囉哈哈

覺得自己辜負咗佢

有左第個

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我比佢拖足接近三個月
仲以為會有啲希望

咁你有冇打算等幾耐呀

散左啦
我係一直等到接近三個月佢講
到宜家我都冇怪佢
只係佢喺散左之後仲要自己唔清唔楚
都唔緊要 唔怪佢搞唔清楚
但佢轉個頭同左第個
我屌 好好玩咩 呢下先堅嬲

明你嗰種痛苦好好增值自己 你值得更好！

走到去一啲比佢傷害過既位/聽慘歌都會有啲傷感
但某程度上覺得部份傷感係自憐
唔完全係咁傷感
搵到我咁包容既人佢係執到
但一個人唔愛你 你幾好都冇用
所以唔使覺得可惜
但講真 經歷今次之後自信心都下跌
咁你呢 又點